一個窮廢鳩發奮變富翁既故事

因為見而家愈黎愈多人抱怨政府 抱怨社會

抱怨自己永遠冇可能游向上流

我今日專登係呢度連登講一個自己小小既故事

講下自己點樣由一個窮撚變成千萬富翁

我一出世都同大部分人一樣

屋企住村屋 讀垃圾學校

我成日都好似大家一樣抱怨自己點解唔係含住金鎖匙出世

但係我抱怨既時候都冇放棄自己

我中五開始返pt

由果陣開始儲多左錢

到大學果陣開始返兩份pt 一份補習 一份sales

仲開始學玩股票

果陣跟一個ching既推介買股票

佢算係我既啟蒙老師 佢同我講過

「你記住返工唔係為儲錢而儲錢 而係為左搵投資既本錢」

我開始將8成既收入放入股票同基金

讀完書之後 我返左一年工 做銀行

果陣學左好多野 亦都已經儲左一筆錢 大概有20萬

我已經唔甘於做人奴隸 我想創業

於是搵埋另外兩個大學同學研發手機app

大概三個月倒開始有小小成績 不過仲未做倒收支平衡 因為有唔少負評 我地慢慢改善

而另一邊既股票亦都keep住搵倒收入

但係始終覺得進度太慢

就係有一日 大學個啟蒙ching俾左個股票no.我

佢話好有信心 我決定all in

於是我問埋銀行借左一筆錢 連埋自己d本 一次過放晒入呢隻股票

終於

「3, 9, 21, 28, 42, 43 特別號碼31」

就係呢7個號碼令我一夜間變成千萬富翁

全靠自己既努力每日都買六合彩

我之所以講自己既故事 係希望各位連登仔唔好放棄自己 唔好成日自怨自艾

一定要堅持同努力

至於個app因為俾太多撚樣投訴話太垃圾同暴力搞到俾apple block左

而果隻股票仲跌到停板 搞到我爭銀行成百粒

好彩中左筆錢

多謝個天俾個機會我 希望大家好好把握每個機會

勵志故事 100分

巴打，我留意左你好耐，你真係好有道理，簡直感動到我眼淚鼻涕都留晒出黎，而家仲努力緊索番D鼻屎入去。黎緊你有冇興趣去上霎時感動開talk?

too long

想做潮文？

講得好有道理

新野？

講得岩

總結：買六合彩要有信念